有冇園藝撚係度?

想問點解我盆野D泥好似愈黎愈少咁
而家我又唔肯定盆野係用開咩泥, 可唔可以就咁溝埋嫁呢?

128 維園見

本來鬆鬆地
日復日淋水 啲泥咪愈縮愈細